今日邊個割蓆，邊個就係鬼

兄弟爬山講左咁耐，從來都係屌d激進既手足要包容和理非，今日塊玻璃就係d成日講爬山論既人既試金石

邊個割蓆，邊個就係得

邊個就係鬼

推

兄弟既感情無個一塊玻璃咁易碎